______INSTALACE____

1) nainstalovat a nakonfigurovat MySQL, webový server a PHP
2) Nakopírovat obsah složky src/src do adrešáře webového serveru (dle konfigurace např. /home/user/public_www) a nastavit oprávnění
3) Naimportovat skript excelmpr.sql ze složky src/db do DB (například pomocí PHPMyAdmin)
4) Nastavit uživatelské jméné a heslo ve skriptech index.php, submitChanges.php a tables.php, pokud neodpovídá výchozímu. Jená se o následující řádek:
   $conn = mysqli_connect('localhost:/var/run/mysql/mysql.sock', 'uživatelské_jméno', 'heslo', 'xstras02');


V tomto okamžiku je aplikace již nainstalováná, spustit ji lze z libovolného webového prohlížeče zadáním adresy webového serveru. V případě lokální instalace například http:localhost/index.php
